教大家一個入市技巧

就係咪撚信連登仔

係人都知，你不如教人1+1=2

我信樓主
我宜家有550蚊啟動基金
應該投資邊隻股票好

低買高賣

比我 我過兩日比番600蚊你

TUI